其實好人好者點會上網睇人打機？

上網睇人打機已經夠On9
你班垃圾仲要撐簡體字？
影衰哂我地香港人

啱

同你點解睇av一樣囉，無閪屌呀嘛

關你撚事咩
P.S. 唔打機唔睇人打機